響急症室等緊 你問我答

咩事？

主要係心口痛 近左面乳頭
有時好似un住我個肺

Cat幾?

死得未

祝你個post未過一頁就冇事番屋企

次緊急

未啦當然

應該等左三個鐘先到我

巴打

平時每次運動都好chur 又唔夠休息（正確啲講應該係近排成日都瞓唔著）
呢三星期開始有少少心口痛 近左面乳頭
有時好似有少少野阻住我個肺阻住我抖氣 但呢個唔太嚴重

感謝

我睇巴打個名應該就算有咩三長兩短都唔會太難過

不過good luck啦

邊間醫院,有冇抽血驗troponin T

你扮晒野話呼吸困難左應該會快d到你

算命佬話我有八十幾歲命

PMH啊 仲排緊等見醫生

好多人都叫我咁做 但我想其他比我更需要接受醫療服務嘅人接受左先

between 我都心口痛, 琴日第一次睇physio

點解唔睇醫生？

醫生治標唔治本

長時間坐喺度做野姿勢唔好所以呼吸唔順搞到心口痛